點解鋼鍊入面愛德華同艾爾一開始人體鍊成之前，唔用昆蟲動物嚟試吓先呢？

如果一開始用昆蟲動物嚟試吓先，就算失敗咗代價似乎冇咁大？ 啲人做實驗都要試吓先啦，佢哋點解一嚟就做？同埋點解佢哋唔睇吓書或者睇吓有冇成功例子先呢？如果佢哋一早知失敗咗會搞成咁，佢哋重會唔會噉做呢？ 而且佢哋失去咗身體先去研究去搵賢者之石，佢哋點解唔喺人體鍊成之前就去研究一下賢者之石先呢？係因為佢哋嗰陣太細過咩都唔知，而且佢哋阿媽死咗俾呢樣嘢沖昏咗頭腦？定係佢哋見完真理之後先知賢者之石有回復身體嘅用途？

由頭睇過啦

痴線，連鋼鍊撚都開呢D ON9 POST，學火影撚咩。

睇返個USER NAME原來又係一件火影傻鳩，唔怪得

你都識講人體練成啦
唔係蟲體練成呀
人體練成陣就係昆你人體練成，練咩蟲

鍊先啱，打錯自

肝鏈撚不嬲弱智

其實呢重有個問題，一開始愛德同艾爾人體鍊成之前，佢哋去咗師傅到學鍊金術，雖然唔知師傅人體鍊成嘅時間，但係佢哋之間應該有互相通訊，點解佢哋冇告知是但一邊人體鍊成嘅危險性，呢一點令我覺得好疑惑

冇靈魂既情報點鍊

拎返死咗動物嘅血，佢哋本來都係用自己嘅血嚟做情報，雖然最後都係失敗

噉鍊人同鍊動物嘅分別喺邊呢？到最後唔係都會失敗咩？因為死咗嘅嘢係唔存在，所以都無法鍊成

唔係不嬲都話人體鍊成係禁忌咩

重睇啦

諗諗吓，其實鍊動物或者昆蟲會唔會都會見到真理嘅呢？鋼鍊入面好似冇探討過呢個問題，諗深一層，如果唔係動物，唔知植物又點呢？

可能係冇分別
但佢地研究個個係人體鍊成，所以咪鍊咗人出嚟
動物鍊成就要問作者

點解開門、其實係因為個人體鍊成陣係fake人開門用
所以佢地人體鍊成個班都冇成功過
好似係

係禁忌啫，但係佢哋應該都唔知會搞到咁大鑊，連手腳身體或者身體任何部分都會冇埋，試過人體鍊成嗰邊應該經歷過呢種事，唔係應該可以前車可鑑嘅咩？

咁又解釋唔到愛德華同艾爾確實鍊成到一條‘人型’既野呢個事實
我就覺得因爲鍊成生物已經進入左神既範疇
所以先會有機會同真理接觸

首先師傅係訓練佢地果陣從來都唔知兩兄弟目的係鍊成返呀媽
同埋師傅都唔會隨隨便便就同人講自己試過進行人體鍊成啦

可能鍊動物鍊成陣都開到門，但冇人試過

可能愛德華佢地都得唔出呢個答案
但係佢地可以好肯定自己絕對有媽媽既靈魂情報
咁既情況下就只有直接鍊成媽媽呢個選擇

Ya

其實成套野都好好 但係冇乜好討論

本身冇乜bug有乜好討論，心目中既佳作唔需要成日拎出黎講既，你估海柒同火影咩

早排先睇返FA
真係好正
最後Greed

人體鍊成只係鍊自己
真正等價交換 用通行費換見真理 無視鍊成陣
到到中期 愛德唸通 死人既靈魂已經唔係到 所以永遠唔會成功
透過呢點先唸到同艾爾度門係相通
証明艾爾肉體仲係到

I see
所以當愛德華明白艾爾靈魂仲在世果陣
佢可以咁肯定可以攞返艾爾身體

咁人死後靈魂會去邊
如果固定到靈魂,又會唔會成功鍊成到?

愛德華固定到艾爾靈魂係因為艾爾既肉體同靈魂係通行費
理論上艾爾冇死到
所以如果人死左
應該冇辦法固定到靈魂

所有固定靈魂 係抽左活人既靈魂出黎ma
人死左靈魂就唔在係世上
所以冇得用黎做鍊成材料

咁如果將自己靈魂鍊去人地個身體
可唔可以長生不死?

不同靈魂&不同肉體會排斥

但唔係自己肉體 遲早會反食蝕
好似艾爾到後期成日暈 比肉體拉走意識

艾爾最後逼小梅用自己靈魂換返愛德華隻手果下

咁其實愛德華隻腳同艾爾身體又交換左D咩返黎?
點解艾爾付出多咁多,咁唔公平?

因為真理係殘酷⋯⋯
你想要返個BB->就搞到你連B都冇得生
你想要返個呀媽->就搞到你連細路都冇埋

*佬

中間有講到，身體係通行費，艾爾用晒全身做通行費，佢見過嘅真理係最多（相比愛德華同佢地師傅）

公唔公平唔係佢兩兄弟話事

換左 見真理
用身體交換唔洗鍊成陣
付出多定小用咩做準則 作者冇交代

咁你不如問點解主角唔一開始就用真理之門做等價交換

可能因為唔知蟲係咩成份 所以唔識煉

真理不嬲唔撚公平,上校比人逼住鍊成,真理照拎佢隻眼,作者都借愛德華把口講左

如果人同蟲無分別，整賢者之石就唔需要死咁多人啦

人體鍊成陣呀 唔係昆蟲鍊成陣 正如要焗既蛋糕你放入微波爐叮 必定失敗既
人體鍊成係鍊金術既禁忌 無論書定佢地師父一定有講唔允許 書亦都應該有講失敗要等價交換 但念母心切 邊會理咁多 唔係點有動畫你睇

合成獸算唔算動物鍊成

一套咁接近完美既作品就無需討論下去啦

人體鍊成係禁忌黎架
我點撚樣搵成功既例子呀
當時我地仲細我同細佬講呢個係我地之間既秘密黎唔可以同任何人講

另外我同細佬都覺得咁樣鍊成係一定成功
咁我地又何必咁辛苦搵粒賢者之石

前期要屈艾爾唔記得睇真理個段記憶
如果唔係愛德呢個大佬只係垃圾 打又唔夠細佬打，副計又冇細佬咁硬淨，連鍊金術都唔夠細佬黎
仲有個位做得唔夠好，明明見過真理但係玩黎玩去都係石同鋼鍊成，唯一特別少少就係鍊阿摩尼亞同埋打格利特碳化鍊成

佢地失去咗身體先搵到有本書講賢者之石

你去睇返數碼暴龍算啦 無謂辛苦自己

al好撚蠢 智商應該同scar咁上下

其實唔係識鍊金術就識分解咩
點得好似得斯卡會用,明明分解咁屈機

因為斯卡好抽
話晒都伊修巴爾武僧

點解你老母要生你出黎

點解佢地唔用其他人試下先？同埋佢地可以捉一條友 教佢鍊金術 再逼佢用鍊金術人體鍊成 咁咪唔洗上身又知道後果

重睇鍊成

物理學都解釋唔到查克拉

靈魂係無價

機會難過中六合彩，你會把它拱手相讓？

人體鍊成係禁忌，但係重點並唔係真係關於人體嘅鍊成，而係起死回生。所以想要任何野復活，都會觸犯禁忌。

佢地成個童年就係練身手同學人體鍊成
讀得書少 chem底唔夠人好 諗到出黎鍊既野唔多
都符合劇情 淨係旅行同睇賢者之石 識閪其他咩

就算鍊到
你會唔會犧牲你身體部分去換條蟲返嚟?

人體鍊成雖然虛構但講緊復活
大哥哥2 個材料都係有生命

因為只係有知性既靈魂先可以交換到

靈魂鍊成係無問題
Ed就係鍊番細佬入盔甲

同意，樓主可能忽略咗佢哋果時仲好細個一心諗住番生老母，所以有做其他實驗

你要知分解緊d乜，有次對打，將手鋼變炭纖手已經分解唔到

就算鍊到
你會唔會犧牲你身體部分去換條蟲返嚟?
同意，樓主可能忽略咗佢哋果時仲好細個一心諗住番生老母，所以冇做其他實驗

係2兄弟ON99將裝住人體鍊成既材料既鐵兜一齊進行人體鍊先導致失敗

有成功例子講要用咩裝